[下流賤格］侵侵曾講’I cant breathe’恥笑彭博 左癌用段片出假新聞 屈佢恥笑Floyd

原片，2月時拍

抺黑：

Ref:

誠懇呼籲唔好再舉美國旗，你唔係美國人又搞佢哋支旗，美國人會好反感

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

So fast

做多啲實事啦渠頭

佢應該用program

原來是隻狗

死圖？

實事 = 叫人唔好舉美國旗、唔好唱美國國歌、唔好撐trump?

咁樣追擊仲反感

你咪通處隻狗

美國國歌我有講過？
我有叫人唔撐侵？
Source?

唔係話你講 不過哩排連登日日有人叫唔準撐trump

講既都係話‘唔好選舉中表態撐侵’
或‘唔好只多謝侵撐香港，而唔多謝民主黨’
咁唔等於‘唔好撐侵’
我亦唔覺有咩唔啱

選舉中撐trump我都唔覺得有問題

‘撐侵’哩每概念太含糊粗疏
到時香港人既立場應該精細啲
到時先算

呢個po唔好狙通處住啦

左膠又玩fake news

好彩facebook肯黃標
唔知twitter有冇

樓主是咪狗我就唔知
你我就肯定係自己人
NMSL